\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[a4paper, top=10mm, bottom=7.5mm, left=20mm, right=20mm]{geometry}

% AFNOR NF Z 11-001 norm

\begin{document}

\hfill à Toulouse, le \today

\noindent Vianney HERVY \\
31400 Toulouse \\
vianney.hervy@etu.inp-n7.fr \\
vian.hervy@free.fr \\
+33 ** ** ** ** ** \\
\href{https://www.linkedin.com/in/vianney-hervy-9b6493265/}{linkedin.com/in/vianney-hervy-9b6493265/} \\
\href{https://sully-vian.github.io}{sully-vian.github.io}

\hfill\begin{tabular}{l}
    À l'attention de M. ou Mme YYYY \\ % TODO
    Forvia Faurecia
    % TODO Coordonnées postales complètes
\end{tabular}

\vspace{5mm}
\noindent\textbf{\underline{Objet:}} Lettre de motivation dans le cadre d'une cadre d'une candidature en réponse à l'offre "Stage outil et process logiciel" publiée le 3 janvier 2025 sur \href{https://jobteaser.com}{jobteaser.com}

\vspace{5mm}
Madame, Monsieur

\vspace{2.5mm}
Suite à l'annonce publiée par Forvia concernant un stage en intégration et développement continu au sein de l'équipe Tools \& Processes, je vous soumets ma candidature. Votre engagement en faveur de la mobilité durable et vos innovations technologiques correspondent parfaitement à mes aspirations professionnelles.

\vspace{2.5mm}
En tant que leader mondial des technologies de mobilité durable, Forvia incarne une vision qui résonne avec mes valeurs. Vos initiatives pour atteindre la neutralité carbone d'ici 2045 et votre rôle dans la transformation de l'industrie automobile motivent mon envie de contribuer à vos projets d'impact.

\vspace{2.5mm}
Actuellement étudiant en Systèmes Logiciels à l'ENSEEIHT, j'utilise quotidiennement des scripts (python, bash ...) pour automatiser des tâches répétitives et je donne beaucoup d'importance à la qualité de l'environnement de développement. Il est pour moi indispensable de faciliter le travail des développeurs en leur fournissant des outils performants et ergonomiques.

Rigoureux et autonome, je suis passionné par la résolution de problèmes. Mon parcours en classe préparatoire m'a enseigné l'importance de l'analyse et de la persévérance. Mes compétences transversales, telles que le travail d'équipe et la pédagogie (notamment à travers mon engagement scout), me permettent d'évoluer avec aisance dans des environnements variés.

\vspace{2.5mm}
C'est pourquoi je souhaite intégrer votre équipe, afin de contribuer à l'analyse, l'automatisation, et l'implémentation d'outils facilitant le quotidien des développeurs.

\vspace{2.5mm}
En espérant que ma candidature aura su susciter votre intérêt, je reste disponible pour venir vous rencontrer sur site ou conevenir d'un rendez-vous en distanciel à votre convenance.

\vspace{2.5mm}
Dans cette attente, je vous prie d'agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes respectueuses salutations.

\end{document}